𣾀豐其實唔差，我手上有好多

𣾀豐其實唔差，我手上有好多張信用卡，簽賬回贈一定最高！

信用卡

係呀 千其唔好汁 留返d著數

𣾀豐係財經台好似有幾個角色

1信用卡
2 5號
3 榮譽止蝕教材

仲有ipo孖展善堂

IPO 孖展
信用卡

大貓信用卡回贈係幾全面

要red卡定visa signature好

同問，本身用緊vs, 申請埋red好無

一定好
red上網無限
vs揀另一個cat

Fiona 昨晚睡得很甜，還出post多謝龔成老師。

Red 用上網加超市
VS揀all in 飲食？

佢問嗰陣咩位

老師會話一早買1211 咪無事

執左 有排唔使還

Per customer 選擇category; 無得card a/b 唔同category

唔明，red卡無得揀最紅喎

食完再寫

點會唔駛還